
Crud Controle de Vacinas 

Para utilizar o projeto, necessário realizar download do mesmo, dentro da pasta havera a divisão back end e front end;

A pasta ControleVacinas deverá ser acessada com Spring Boot
A pasta FrontEnd acessar com VSCODE



Necessario criar um banco mysql de nome controle_vacinas 
Password: Ternura@2
Username: root

Swagger link http://localhost:8080/api-controle/swagger-ui/index.html#/vacina-controller/getAll

